# edX translation file.
# Copyright (C) 2026 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2026.
# 
# Translators:
# Jin-Ha Yoon, 2026
# Transifex Bot <>, 2026
# Brian Smith, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-21 00:43+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: default_data.py:5
msgid ""
"An isosceles triangle with three layers of similar height. It is shown "
"upright, so the widest layer is located at the bottom, and the narrowest "
"layer is located at the top."
msgstr ""
"높이가 비슷한 3개의 층으로 된 이등변 삼각형. 수직으로 표시되어 있으므로 가장 넓은 층이 아래에 있고 가장 좁은 층이 위에 있습니다."

#: default_data.py:14
msgid "The Top Zone"
msgstr "탑 존"

#: default_data.py:15
msgid "The Middle Zone"
msgstr "중간지대"

#: default_data.py:16
msgid "The Bottom Zone"
msgstr "바텀 존"

#: default_data.py:18
msgid "Use this zone to associate an item with the top layer of the triangle."
msgstr "이 영역을 사용하면 항목을 삼각형의 맨 위 레이어와 연관시킬 수 있습니다."

#: default_data.py:19
msgid ""
"Use this zone to associate an item with the middle layer of the triangle."
msgstr "이 영역을 사용하면 항목을 삼각형의 중간 레이어와 연관시킬 수 있습니다."

#: default_data.py:20
msgid ""
"Use this zone to associate an item with the bottom layer of the triangle."
msgstr "이 영역을 사용하면 항목을 삼각형의 가장 아랫부분에 연결할 수 있습니다."

#: default_data.py:22
msgid "Correct! This one belongs to The Top Zone."
msgstr "맞아요! 이건 The Top Zone에 속해요."

#: default_data.py:23
msgid "Correct! This one belongs to The Middle Zone."
msgstr "맞아요! 이건 Middle Zone에 속해요."

#: default_data.py:24
msgid "Correct! This one belongs to The Bottom Zone."
msgstr "맞아요! 이건 The Bottom Zone에 속해요."

#: default_data.py:25
msgid "No, this item does not belong here. Try again."
msgstr "아니요, 이 항목은 여기에 속하지 않습니다. 다시 시도하세요."

#: default_data.py:26
msgid "You silly, there are no zones for this one."
msgstr "멍청아, 이건 구역이 없어."

#: default_data.py:27
msgid "Of course it goes here! It goes anywhere!"
msgstr "물론 여기에도 들어가요! 어디든 들어가요!"

#: default_data.py:29
msgid "Goes to the top"
msgstr "맨 위로 이동"

#: default_data.py:30
msgid "Goes to the middle"
msgstr "중간으로 가다"

#: default_data.py:31
msgid "Goes to the bottom"
msgstr "아래로 이동합니다"

#: default_data.py:32
msgid "Goes anywhere"
msgstr "어디든지 가다"

#: default_data.py:33
msgid "I don't belong anywhere"
msgstr "나는 어디에도 속하지 않는다"

#: default_data.py:35
msgid "Drag the items onto the image above."
msgstr "항목을 위의 이미지로 끌어다 놓으세요."

#: default_data.py:36
msgid "Good work! You have completed this drag and drop problem."
msgstr "잘 하셨습니다! 드래그 앤 드롭 문제를 완료했습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:83
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: drag_and_drop_v2.py:84
msgid ""
"The title of the drag and drop problem. The title is displayed to learners."
msgstr "드래그 앤 드롭 문제의 제목. 제목은 학습자에게 표시됩니다."

#: drag_and_drop_v2.py:86
msgid "Drag and Drop"
msgstr "드래그 앤 드롭"

#: drag_and_drop_v2.py:91
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: drag_and_drop_v2.py:93
msgid ""
"Standard mode: the problem provides immediate feedback each time a learner "
"drops an item on a target zone. Assessment mode: the problem provides "
"feedback only after a learner drops all available items on target zones."
msgstr ""
"표준 모드: 학습자가 대상 구역에 아이템을 떨어뜨릴 때마다 문제가 즉각적인 피드백을 제공합니다. 평가 모드: 학습자가 대상 구역에 사용 "
"가능한 모든 아이템을 떨어뜨린 후에만 문제가 피드백을 제공합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:100
msgid "Standard"
msgstr "기준"

#: drag_and_drop_v2.py:101
msgid "Assessment"
msgstr "평가"

#: drag_and_drop_v2.py:108
msgid "Maximum attempts"
msgstr "최대 시도 횟수"

#: drag_and_drop_v2.py:110
msgid ""
"Defines the number of times a student can try to answer this problem. If the"
" value is not set, infinite attempts are allowed."
msgstr "학생이 이 문제에 답할 수 있는 횟수를 정의합니다. 값이 설정되지 않으면 무한한 시도가 허용됩니다."

#: drag_and_drop_v2.py:119
msgid "Show title"
msgstr "제목 표시"

#: drag_and_drop_v2.py:120
msgid "Display the title to the learner?"
msgstr "학습자에게 제목을 표시할까요?"

#: drag_and_drop_v2.py:127
msgid "Problem text"
msgstr "문제 텍스트"

#: drag_and_drop_v2.py:128
msgid "The description of the problem or instructions shown to the learner."
msgstr "학습자에게 보여지는 문제나 지침에 대한 설명입니다."

#: drag_and_drop_v2.py:135
msgid "Show \"Problem\" heading"
msgstr "\"문제\" 제목 표시"

#: drag_and_drop_v2.py:136
msgid "Display the heading \"Problem\" above the problem text?"
msgstr "문제 텍스트 위에 &quot;문제&quot;라는 제목을 표시하시겠습니까?"

#: drag_and_drop_v2.py:142
msgid "Show answer"
msgstr "답변 보기"

#: drag_and_drop_v2.py:143
msgid ""
"Defines when to show the answer to the problem. A default value can be set "
"in Advanced Settings. To revert setting a custom value, choose the 'Default'"
" option."
msgstr ""
"문제에 대한 답을 표시할 시기를 정의합니다. 기본값은 고급 설정에서 설정할 수 있습니다. 사용자 지정 값 설정을 되돌리려면 "
"&#39;기본값&#39; 옵션을 선택합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:149
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: drag_and_drop_v2.py:150
msgid "Always"
msgstr "언제나"

#: drag_and_drop_v2.py:151
msgid "Answered"
msgstr "답변됨"

#: drag_and_drop_v2.py:152
msgid "Attempted or Past Due"
msgstr "시도 또는 과거 기한"

#: drag_and_drop_v2.py:153
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: drag_and_drop_v2.py:155
msgid "Correct or Past Due"
msgstr "정확하거나 지난 기한"

#: drag_and_drop_v2.py:156
msgid "Past Due"
msgstr "연체"

#: drag_and_drop_v2.py:157
msgid "Never"
msgstr "절대"

#: drag_and_drop_v2.py:158
msgid "After All Attempts"
msgstr "모든 시도 끝에"

#: drag_and_drop_v2.py:159
msgid "After All Attempts or Correct"
msgstr "모든 시도 또는 수정 후"

#: drag_and_drop_v2.py:160
msgid "Attempted"
msgstr "시도됨"

#: drag_and_drop_v2.py:166
msgid "Problem Weight"
msgstr "문제 무게"

#: drag_and_drop_v2.py:167
msgid "Defines the number of points the problem is worth."
msgstr "문제의 점수 가치를 정의합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:174
msgid "Item background color"
msgstr "아이템 배경색"

#: drag_and_drop_v2.py:175
msgid ""
"The background color of draggable items in the problem (example: 'blue' or "
"'#0000ff')."
msgstr "문제에서 드래그할 수 있는 항목의 배경색(예: &#39;blue&#39; 또는 &#39;#0000ff&#39;)."

#: drag_and_drop_v2.py:182
msgid "Item text color"
msgstr "항목 텍스트 색상"

#: drag_and_drop_v2.py:183
msgid "Text color to use for draggable items (example: 'white' or '#ffffff')."
msgstr "드래그할 수 있는 항목에 사용할 텍스트 색상(예: ‘흰색’ 또는 ‘#ffffff’)."

#: drag_and_drop_v2.py:190
msgid "Maximum items per zone"
msgstr "구역당 최대 아이템"

#: drag_and_drop_v2.py:191
msgid ""
"This setting limits the number of items that can be dropped into a single "
"zone."
msgstr "이 설정은 하나의 영역에 놓을 수 있는 아이템의 수를 제한합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:198
msgid "Problem data"
msgstr "문제 데이터"

#: drag_and_drop_v2.py:200
msgid ""
"Information about zones, items, feedback, explanation and background image "
"for this problem. This information is derived from the input that a course "
"author provides via the interactive editor when configuring the problem."
msgstr ""
"이 문제에 대한 구역, 항목, 피드백, 설명 및 배경 이미지에 대한 정보입니다. 이 정보는 문제를 구성할 때 과정 작성자가 대화형 "
"편집기를 통해 제공하는 입력에서 파생됩니다."

#: drag_and_drop_v2.py:210
msgid ""
"Information about current positions of items that a learner has dropped on "
"the target image."
msgstr "학습자가 타겟 이미지에 놓은 아이템의 현재 위치에 대한 정보입니다."

#: drag_and_drop_v2.py:217
msgid "Number of attempts learner used"
msgstr "학습자가 사용한 시도 횟수"

#: drag_and_drop_v2.py:224
msgid "Indicates whether a learner has completed the problem at least once"
msgstr "학습자가 문제를 최소한 한 번 완료했는지 여부를 나타냅니다."

#: drag_and_drop_v2.py:231
msgid ""
"DEPRECATED. Keeps maximum score achieved by student as a weighted value."
msgstr "더 이상 사용되지 않음. 학생이 달성한 최대 점수를 가중치 값으로 유지합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:237
msgid ""
"Keeps maximum score achieved by student as a raw value between 0 and 1."
msgstr "학생이 달성한 최대 점수를 0과 1 사이의 원시 값으로 유지합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:244
msgid "Maximum score available of the problem as a raw value between 0 and 1."
msgstr "문제에 대한 최대 점수는 0과 1 사이의 원시 값으로 표현됩니다."

#: drag_and_drop_v2.py:568
#, python-brace-format
msgid "Unknown DnDv2 mode {mode} - course is misconfigured"
msgstr "알 수 없는 DnDv2 모드 {mode} - 코스가 잘못 구성되었습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:643
msgid "show_answer handler should only be called for assessment mode"
msgstr "show_answer 핸들러는 평가 모드에서만 호출되어야 합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:648
msgid "The answer is unavailable"
msgstr "답변을 얻을 수 없습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:789
msgid "do_attempt handler should only be called for assessment mode"
msgstr "do_attempt 핸들러는 평가 모드에서만 호출되어야 합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:794 drag_and_drop_v2.py:912
msgid "Max number of attempts reached"
msgstr "최대 시도 횟수에 도달했습니다"

#: drag_and_drop_v2.py:799
msgid "Submission deadline has passed."
msgstr "제출 마감일이 지났습니다."

#: templates/html/drag_and_drop.html:4
msgid "Loading drag and drop problem."
msgstr "드래그 앤 드롭 로딩 중 문제가 발생했습니다."

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:10
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:53
msgid "(inherited from Advanced Settings)"
msgstr "(고급 설정에서 상속됨)"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:90
msgid "Introductory feedback"
msgstr "소개 피드백"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:95
msgid "Final feedback"
msgstr "최종 피드백"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:100
msgid "Explanation Text"
msgstr "설명 텍스트"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:109
msgid "Zones"
msgstr "구역"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:114
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:117
msgid "Provide custom image"
msgstr "사용자 정의 이미지 제공"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:121
msgid "Generate image automatically"
msgstr "자동으로 이미지 생성"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:126
msgid "Background URL"
msgstr "배경 URL"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:133
msgid "Change background"
msgstr "배경 변경"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:135
msgid ""
"For example, 'http://example.com/background.png' or "
"'/static/background.png'."
msgstr ""
"예를 들어, 'http://example.com/background.png' 또는 '/static/background.png'."

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:140
msgid "Zone Layout"
msgstr "존 레이아웃"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:142
msgid "Number of columns"
msgstr "열의 수"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:150
msgid "Number of rows"
msgstr "행의 개수"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:157
msgid "Number of columns and rows."
msgstr "열과 행의 수."

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:161
msgid "Zone Size"
msgstr "영역 크기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:163
msgid "Zone width"
msgstr "영역 폭"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:171
msgid "Zone height"
msgstr "존 높이"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:178
msgid "Size of a single zone in pixels."
msgstr "단일 영역의 크기(픽셀)입니다."

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:181
msgid "Generate image and zones"
msgstr "이미지 및 영역 생성"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:184
msgid "Background description"
msgstr "배경 설명"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:199
msgid "Zone labels"
msgstr "영역 라벨"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:202
msgid "Display label names on the image"
msgstr "이미지에 라벨 이름 표시"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:206
msgid "Zone borders"
msgstr "영역 경계"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:209
msgid "Display zone borders on the image"
msgstr "이미지에 영역 테두리 표시"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:215
msgid "Display zone borders when dragging an item"
msgstr "항목을 끌 때 영역 테두리 표시"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:220
msgid "Zone definitions"
msgstr "존 정의"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:226
msgid "Add a zone"
msgstr "영역 추가"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:240
msgid "Items"
msgstr "아이템"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:274
msgid "Item definitions"
msgstr "항목 정의"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:278
msgid "Add an item"
msgstr "아이템 추가"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:288
msgid "Continue"
msgstr "계속하다"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:292
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:296
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: utils.py:121
#, python-brace-format
msgid "Your highest score is {score}"
msgstr "귀하의 최고 점수는 {score} 입니다"

#: utils.py:122
#, python-brace-format
msgid "Final attempt was used, highest score is {score}"
msgstr "최종 시도가 사용되었으며 최고 점수는 {score} 입니다."

#: utils.py:130
#, python-brace-format
msgid "Correctly placed {correct_count} item"
msgid_plural "Correctly placed {correct_count} items"
msgstr[0] "올바르게 배치된 {correct_count} 항목"

#: utils.py:141
#, python-brace-format
msgid "Misplaced {misplaced_count} item"
msgid_plural "Misplaced {misplaced_count} items"
msgstr[0] "분실된 {misplaced_count} 항목"

#: utils.py:152
#, python-brace-format
msgid ""
"Misplaced {misplaced_count} item (misplaced item was returned to the item "
"bank)"
msgid_plural ""
"Misplaced {misplaced_count} items (misplaced items were returned to the item"
" bank)"
msgstr[0] "분실된 {misplaced_count} 품목(분실된 품목은 품목 은행으로 반환됨)"

#: utils.py:163
#, python-brace-format
msgid "Did not place {missing_count} required item"
msgid_plural "Did not place {missing_count} required items"
msgstr[0] "{missing_count} 필수 항목을 배치하지 않았습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:48 public/js/drag_and_drop.js:399
msgid "Submitting"
msgstr "제출 중"

#: public/js/drag_and_drop.js:162
msgid "Unknown Zone"
msgstr "알 수 없는 영역"

#: public/js/drag_and_drop.js:166
msgid "Placed in: {zone_title}"
msgstr "배치됨: {zone_title}"

#: public/js/drag_and_drop.js:170
msgid "Correctly placed in: {zone_title}"
msgstr "올바르게 배치됨: {zone_title}"

#: public/js/drag_and_drop.js:182
msgid ", draggable, grabbed"
msgstr ", 끌 수 있는, 잡은"

#: public/js/drag_and_drop.js:182
msgid ", draggable"
msgstr ", 드래그 가능"

#: public/js/drag_and_drop.js:259
msgid "No items placed here"
msgstr "여기에 배치된 항목이 없습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:265
msgid "Items placed here: "
msgstr "여기에 배치된 항목: "

#: public/js/drag_and_drop.js:297
msgid ", dropzone"
msgstr ", 드롭존"

#: public/js/drag_and_drop.js:300
msgid "droppable"
msgstr "떨어뜨릴 수 있는"

#: public/js/drag_and_drop.js:321 public/js/drag_and_drop.js:325
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: public/js/drag_and_drop.js:336 public/js/drag_and_drop.js:341
msgid "Explanation"
msgstr "설명"

#: public/js/drag_and_drop.js:357 public/js/drag_and_drop.js:547
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: public/js/drag_and_drop.js:360 public/js/drag_and_drop.js:595
msgid "Keyboard Help"
msgstr "키보드 도움말"

#: public/js/drag_and_drop.js:363
msgid "This is a screen reader-friendly problem."
msgstr "이것은 스크린 리더에 친화적인 문제입니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:364
msgid ""
"Drag and Drop problems consist of draggable items and dropzones. Users "
"should select a draggable item with their keyboard and then navigate to an "
"appropriate dropzone to drop it."
msgstr ""
"드래그 앤 드롭 문제는 드래그 가능한 아이템과 드롭존으로 구성됩니다. 사용자는 키보드로 드래그 가능한 아이템을 선택한 다음 적절한 "
"드롭존으로 이동하여 드롭해야 합니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:365
msgid ""
"You can complete this problem using only your keyboard by following the "
"guidance below:"
msgstr "아래 지침에 따라 키보드만 사용하여 이 문제를 완료할 수 있습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:367
msgid ""
"Use only TAB and SHIFT+TAB to navigate between draggable items and drop "
"zones."
msgstr "드래그할 수 있는 항목과 놓기 영역 사이를 이동하려면 TAB과 SHIFT+TAB만 사용하세요."

#: public/js/drag_and_drop.js:370
msgid ""
"Press ESC if you want to cancel the drop operation (for example, to select a"
" different item)."
msgstr "놓기 작업을 취소하려면(예를 들어, 다른 항목을 선택하려면) ESC를 누르세요."

#: public/js/drag_and_drop.js:371
msgid ""
"TAB back to the list of draggable items and repeat this process until all of"
" the draggable items have been placed on their respective dropzones."
msgstr "드래그 가능한 항목 목록으로 돌아가서 모든 드래그 가능한 항목이 해당 놓기 영역에 배치될 때까지 이 과정을 반복합니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:389
msgid "You have used {used} of {total} attempts."
msgstr "{total} 번의 시도 중 {used} 사용했습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:412
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: public/js/drag_and_drop.js:453
msgid "Show Answer"
msgstr "정답 보기"

#: public/js/drag_and_drop.js:466
msgid "Go to Beginning"
msgstr "처음으로 이동"

#: public/js/drag_and_drop.js:472
msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

#: public/js/drag_and_drop.js:506 public/js/drag_and_drop.js:1243
msgid "Some of your answers were not correct."
msgstr "일부 답변은 정확하지 않습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:507 public/js/drag_and_drop.js:1246
msgid "Hints:"
msgstr "힌트:"

#: public/js/drag_and_drop.js:577
msgid "Correct"
msgstr "옳은"

#: public/js/drag_and_drop.js:577
msgid "Incorrect"
msgstr "잘못된"

#. Translators: {earned} is the number of points earned. {possible} is the
#. total number of points (examples: 0/1, 1/1, 2/3, 5/10). The total number of
#. points will always be at least 1. We pluralize based on the total number of
#. points (example: 0/1 point; 1/2 points).
#: public/js/drag_and_drop.js:610
msgid "{earned}/{possible} point (graded)"
msgid_plural "{earned}/{possible} points (graded)"
msgstr[0] "{earned}/{possible} 포인트(평가됨)"

#. Translators: {earned} is the number of points earned. {possible} is the
#. total number of points (examples: 0/1, 1/1, 2/3, 5/10). The total number of
#. points will always be at least 1. We pluralize based on the total number of
#. points (example: 0/1 point; 1/2 points).
#: public/js/drag_and_drop.js:617
msgid "{earned}/{possible} point (ungraded)"
msgid_plural "{earned}/{possible} points (ungraded)"
msgstr[0] "{earned} / {possible} 포인트 (평가되지 않음)"

#. Translators: {possible} is the number of points possible (examples: 1, 3,
#. 10).
#: public/js/drag_and_drop.js:627
msgid "{possible} point possible (graded)"
msgid_plural "{possible} points possible (graded)"
msgstr[0] "{possible} 점 가능(평가됨)"

#. Translators: {possible} is the number of points possible (examples: 1, 3,
#. 10).
#: public/js/drag_and_drop.js:634
msgid "{possible} point possible (ungraded)"
msgid_plural "{possible} points possible (ungraded)"
msgstr[0] "{possible} 점 가능(평가되지 않음)"

#: public/js/drag_and_drop.js:660
msgid "Drag and Drop Problem"
msgstr "드래그 앤 드롭 문제"

#: public/js/drag_and_drop.js:662
msgid "Problem"
msgstr "문제"

#: public/js/drag_and_drop.js:687
msgid "Item Bank"
msgstr "아이템 뱅크"

#: public/js/drag_and_drop.js:732
msgid "Drop Targets"
msgstr "드롭 타겟"

#: public/js/drag_and_drop.js:898
msgid "An error occurred. Unable to load drag and drop problem."
msgstr "오류가 발생했습니다. 드래그 앤 드롭 문제를 로드할 수 없습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:1387
msgid "You cannot add any more items to this zone."
msgstr "이 영역에 더 이상 항목을 추가할 수 없습니다."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:123 public/js/drag_and_drop_edit.js:524
#: public/js/drag_and_drop_edit.js:755
msgid "There was an error with your form."
msgstr "양식에 오류가 있습니다."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:124
msgid "Please check over your submission."
msgstr "제출한 내용을 다시 확인해 주세요."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:374
msgid "Zone {num}"
msgid_plural "Zone {num}"
msgstr[0] "존 {num}"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:525
msgid "Please check the values you entered."
msgstr "입력한 값을 확인하세요."
